{
	"ScenarioId": "Robbery",
	"Collection": [
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "Root",
			"Weight": 3,
			"Question": "Срочный выпуск новостей. В городе DotNext совершено ограбление. Граждане, будьте осторожны. Личность вора еще не установлена. Если вы увидите подозрительного человека – сообщите властям.\r\n-Хотите узнать потробности произошедшего?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "2"
				}],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "2",
			"Weight": 3,
			"Question": "Среда. 6 ноября 2097 года. Вы - частный детектив. Мир охватила кибернетика. Люди постоянно пытаются себя как-то улучшать. Вы один из тех, кто до сих пор сохраняет целостный человеческий облик.\nПоследние пару месяцев нет ни одного дела и вы отчаявшись сидите в своем кресле, выпивая виски, и изучаете новости.\nВдруг к вам в кабинет вбегает запыхавшийся офицер полиции и просит вас его выслушать\r\n-Вы готовы слушать?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "3"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "3",
			"Weight": 3,
			"Question": "Нужна ваша помощь. Сегодня утром было совершено ограбление. Был украден экспериментальный чип, позволяющий его владельцу считывать модуль памяти другого человека, и таким образом не только воровать воспоминания, но и опережать своего оппонента в любых его действиях.\nМы бессильны. У всех наших офицеров установлены чипы и мы никак не можем отыскать вора. Он постоянно от нас ускользает. Вы возьметесь за дело?\r\n-Выберите направление:-\r\n|Свидетели|\r\nПолицейский участок|\r\nОтказываюсь|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Свидетели",
					"GoToId": "4"
				},
				{
					"Answer": "Полицейский участок",
					"GoToId": "35"
				},
				{
					"Answer": "Отказываюсь",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "4",
			"Weight": 3,
			"Question": "Узнав место кражи, вы решаете сразу направиться по данному адресу\n«Вдруг что-то они не заметили. Да и людей нужно бы опросить», - размышляете вы.\nРайон, который назвал вам офицер, ничем особо не выделяется. Банк, рядом бар, небольшие улочки и не так много людей.\r\n-Отправляемся на поиски?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "5"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "5",
			"Weight": 3,
			"Question": "Долго не колеблясь, вы решаете опросить людей, замечая при этом парня-рекламщика\n«Простите, не видели ли вы ничего странного этим утром», - спрашиваете вы у паренька.\n«Нет, я пришел совсем недавно. Но вы можете спросить у Неда. Он приходит сюда рано утром и сидит на скамейке на другой стороне улицы. Знаете, я его боюсь. Особенно после того, как недавно он заменил себе глаза»\r\n-Отправляемся к Неду?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "6"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "6",
			"Weight": 3,
			"Question": "И правда, на лавочке, по другую сторону улицы сидит мужчина. Вы, не колеблясь, направляетесь прямиком к нему.\n«Мистер, можно задать вам пару вопросов?», - кричите вы.\nМужчина поворачивает к вам лицом и вы видите ярко красные глаза.\n«Даааа, парень был прав. Это правда жутко» - проскальзывает мысль у вас в голове\nОпросив Неда вы получаете две очень важные зацепки: утром приехал на такси человек, который куда-то очень спешил и постоянно оглядывался.\n«Не запомнил ли ты номер машины?, - спрашиваете вы.\n«И не только номер», - отвечает Нед и проецирует на стену дома утренний момент.\n«А еще я знаю где этот человек живет. Всего в паре кварталов отсюда», говорит Нед.\r\n-Куда пойти?-\r\n|Таксопарк\r\n|Квартира|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Таксопарк",
					"GoToId": "8"
				},
				{
					"Answer": "Квартира",
					"GoToId": "34"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "8",
			"Weight": 3,
			"Question": "Прибыв в таксопарк вы застываете в удивлении. Обслуживанием всей техники занимается специальная программа. Людей совершенно нет. Но вам необходимо как-то найти нужную вам машину. В комнате вы замечаете терминал и решаете им воспользоваться\r\n-Использовать терминал?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "9"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "9",
			"Weight": 3,
			"Question": "На терминале загорается экран и вы с трудом распознаете слова среди последовательности строк которые бегут у вас перед глазами.\nВы начинаете замечать, как слова образуют загадку.\n«Если измерить робота с головы до ног его длинна будет равна 122 см. Если с ног до головы (вдоль всех инструментов) - 152 см. Статистически робот имеет плотность на единицу боковой проекции 8 гр./кв.см. Средняя высота робота вдоль боковой поверхности 120 см.\nСколько весит килограмм робота?»\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Килограмм",
					"GoToId": "10"
				},
				{
					"Answer": "1",
					"GoToId": "11"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "10",
			"Weight": 3,
			"Question": "Терминал указывает местоположение нужной вам машины.\nНайдя ее, вы пытаетесь разобраться в маршрутах. Утром многие люди любят воспользоваться услугами такси, чтобы доехать до работы. Просмотрев записи поездок и конечные точки маршрутов, вы находите именно тот, что вам нужен. В заказе кроме конечного пункта у вас теперь есть и пункт отправки, а так же данные о пассажире.\r\n-Куда поехать?-\r\n|Адрес\r\n|Квартира|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Адрес",
					"GoToId": "12"
				},
				{
					"Answer": "Квартира",
					"GoToId": "34"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "11",
			"Weight": 3,
			"Question": "Сделать бумажный самолетик и принести на стенд",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "FlyMore",
					"GoToId": "10"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "34",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вы подходите к квартире, взглянув на часы, Вы убеждаетесь что сейчас XXXXX\r\n-!Внимание!-\r\n для корректного продолжения квеста посмотрите на настоящие часы и напишите текущее время суток: Утро, День, Вечер или Ночь",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Утро",
					"GoToId": "26"
				},
				{
					"Answer": "День",
					"GoToId": "27"
				},
				{
					"Answer": "Вечер",
					"GoToId": "28"
				},
				{
					"Answer": "Ночь",
					"GoToId": "28"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "26",
			"Weight": 3,
			"Question": "Адрес, который сообщил вам Нед, оказался верным. Но вот незадача – у двери электронный замок с паролем\nКажется у вас был инструмент который позволяет его взломать.\r\n-Воспользоваться инструментом?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "29"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "29",
			"Weight": 3,
			"Question": "Электронный взломщик модели 9000 требует корректной настройки, для этого необходимо пройти калибровку.\nНазовем натуральное число удивительным, если в его записи встречаются только четные цифры.\nСколько существует удивительных четырехзначных чисел?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "500",
					"GoToId": "33"
				},
				{
					"Answer": "250",
					"GoToId": "30"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "33",
			"Weight": 3,
			"Question": "Успешно обыскав квартиру вы находите бейдж компании и ее адрес\r\n-Отправляемся по адресу?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "12"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "30",
			"Weight": 3,
			"Question": "Собрать оригами в виде лисы и принести на стенд",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "FoxPower",
					"GoToId": "33"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "12",
			"Weight": 3,
			"Question": "По указанному  адресу располагается большой бизнес центр. Найти нужного человека тут – как иголку в стоге сена. Но попытаться стоит.\nПодойдя на ресепшен вы представляетесь детективом и интересуетесь о местонахождении кабинета нужного Вам сотрудника.\nКак ни странно, но андроид сообщает вам кабинет и вы сразу направляетесь туда.\nЗайдя в кабинет вы видите большой интерактивный рабочий стол и несколько ящиков\r\n-Что будем делать?-\r\n|Обыскать ящики\r\n|Обыскать компьютер|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Обыскать ящики",
					"GoToId": "13"
				},
				{
					"Answer": "Обыскать компьютер",
					"GoToId": "14"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "201",
			"Weight": 3,
			"Question": "Последнее, что вы смогли ощутить - ослепительная вспышка и нестерпимый жар.\nСпустя мгновение, то немногое, что осталось от вас, неровным слоем покрывало помещение.\nУвы, кажется ваше решение было ошибочным.\r\n-The End-",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":1,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "13",
			"Weight": 3,
			"Question": "Большинство ящиков открыты, но в них нет ничего кроме кучи бумаг или просто мусора, но один ящик оказывается закрыт. Ключа рядом нет\r\n-Что будем делать?-\r\n|Открыть силой\r\n|Не открывать|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Открыть силой",
					"GoToId": "201"
				},
				{
					"Answer": "Не открывать",
					"GoToId": "14"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "14",
			"Weight": 3,
			"Question": "Прикоснувшись к рабочей поверхности стола, загорается экран приветствия и запрос пароля\r\n-Продолжить?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "15"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "15",
			"Weight": 3,
			"Question": "Осмотревшись вокруг, вы вспоминаете, что в далеких 2000х был некоторый способ не запоминать надоедливые данные авторизации\nТут получилось так же, на обратной стороне интерактивного рабочего стола была приклеена маленькая бумажка с подсказкой:\n4 Киборга тяжелее 5 Андроидов. Что тяжелее: 5 Киборгов или 6 Андроидов?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "5 Киборгов",
					"GoToId": "16"
				},
				{
					"Answer": "6 Андроидов",
					"GoToId": "17"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "16",
			"Weight": 3,
			"Question": "Успешно справившись с авторизацией, в почтовом ящике вы находите письмо с указанием адреса. А на рабочем столе файл со странным именем.\nОткрылся ящик стола, который был закрыт. Внутри вы видите баллон с газом, который сработал бы в ином случае\nВнутри ящика блокнот, который исписан одним единственным словом\nУлик больше нет. Вы решаете поехать по адресу, который нашли на почте.\r\n-Едем?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "18"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "17",
			"Weight": 3,
			"Question": "Выучить скороговорку и рассказать ее на стенде",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Patter",
					"GoToId": "16"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "27",
			"Weight": 3,
			"Question": "Адрес, который сообщил вам Нед, оказался верным. Подойдя к входной двери вы видите что она не заперта. Заглянув внутрь вы видите человека, в руках которого горючая смесь. Похоже он собирается сжечь улики\r\n-Что будем делать?-\r\n|Напасть\r\n|Крикнуть|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Напасть",
					"GoToId": "31"
				},
				{
					"Answer": "Крикнуть",
					"GoToId": "32"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "31",
			"Weight": 3,
			"Question": "Человек явно не ожидал вас и вы быстро его обезвредили\r\n-Продолжим?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "33"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "32",
			"Weight": 3,
			"Question": "Человек повернулся в вашу сторону. В руках у него был пистолет.\r\n-Убегаем?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":5,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "202"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "202",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вы услышали громких хлопок и почувствовали как тепло растекается по груди\nвнезапно возникшая слабость подкосила ваши ноги и вы рухнули на пол так и не добравшись до двери\r\n-End Game-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "28",
			"Weight": 3,
			"Question": "Адрес, который сообщил вам Нед, оказался верным. У дома стоит пожарная машина. По разговорам пожарных вы понимаете, что сгорела именно та квартира, в которую вам и надо было попасть\r\n-Куда направимся?-\r\n|Таксопарк\r\n|Офиc|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Таксопарк",
					"GoToId": "8"
				},
				{
					"Answer": "Офис",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "35",
			"Weight": 3,
			"Question": "Первым делом вы решаете заехать в полицейский участок, чтобы узнать более подробно об этом уникальном случае\n«Сколько же людей, сколько же мыслей и личных данных. Это золотая жила для нашего вора», - размышляете вы, направляясь в участок.\nПрибыв на место вас сразу перехватывает начальник полиции.\n«Думаю мне не надо говорить, зачем я здесь?», говорите Вы\n«Да, вы мыслите в верном направлении. Впервые за свою карьеру я бессилен. Я готов вам предоставить всю информацию, которую мои люди смогли раздобыть»\nУзнав те же детали дела, что вам были сообщены у вас в офисе, вы огорчены, но тут начальник полиции достает старую перьевую ручку и чек на некоего «Марка М»\n«Это мы нашли рядом с местом кражи. Рядом расположены лишь два места – банк и бар. Мои люди побывали там, но ничего не нашли».\r\n-Куда пойти?-\r\n|Банк\r\n|Бар|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Банк",
					"GoToId": "38"
				},
				{
					"Answer": "Бар",
					"GoToId": "37"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "38",
			"Weight": 3,
			"Question": "Зайдя в банк к вам сразу обращается андроид\n«За консультацией обращаться к свободному сотруднику или можно воспользоваться терминалом»\nПонимая, что он ничем вам не поможет, вы решаете подойти к терминалу.\nПролистав все возможные меню и не найдя ничего полезного вы уже собираетесь уйти проверять другую наводку, но достав чек из кармана, вы роняете ручку на стол терминала и перед вами открывается окно «Введите пароль»\nРучкой оказывается идентификационный ключ, но нужно понять, какой пароль может быть. И чем быстрее, тем лучше\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "39"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "39",
			"Weight": 3,
			"Question": "Нажав на кнопку восстановления пароля, вы с ужасом читаете подсказку:\n«В бейсбольной команде нужно выбрать капитана и его заместителя. Сколькими способами это можно сделать?»\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":5,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "72",
					"GoToId": "41"
				},
				{
					"Answer": "81",
					"GoToId": "40"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "41",
			"Weight": 3,
			"Question": "Введя корректный пароль, перед вами появляется папка со странным именем. Попытавшись открыть эту папку, перед вами появляется еще одно окно, в которое необходимо ввести кодовое слово\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "42"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "42",
			"Weight": 3,
			"Question": "Назовите точное число сообществ которые было в DotNetRu в далеком ноябре 2019 года",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "12",
					"GoToId": "44"
				},
				{
					"Answer": "11",
					"GoToId": "43"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "44",
			"Weight": 3,
			"Question": "Экран стал заполняться повторяющимся словом\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "37"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "40",
			"Weight": 3,
			"Question": "Придумать осмысленное предложение, где все слова будут начинаться с буквы Р - не менее 7 слов",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "SayR7",
					"GoToId": "41"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "43",
			"Weight": 3,
			"Question": "Придумать осмысленное предложение, где все слова будут начинаться с буквы З - не менее 7 слов",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "SayZ7",
					"GoToId": "44"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "37",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вы пришли в бар.\nВзглянув на часы, Вы убеждаетесь что сейчас XXXXXX\r\n-!Внимание!-\r\n для корректного продолжения квеста посмотрите на настоящие часы и напишите текущее время суток: Утро, День, Вечер или Ночь",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Утро",
					"GoToId": "45"
				},
				{
					"Answer": "День",
					"GoToId": "46"
				},
				{
					"Answer": "Вечер",
					"GoToId": "47"
				},
				{
					"Answer": "Ночь",
					"GoToId": "47"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "45",
			"Weight": 3,
			"Question": "В такое раннее время в баре очень мало людей. Все либо еще дома, либо на работе.\nТолько бармен постоянно что-то делает.\nВы подходите к барной стойке\n«Налей шот виски, пожалуйста», - обращаетесь вы к бармену\nБармен поворачивается к вам и достает из под стола бутылку\n«Что тебя сюда привело в такую рань?», - обращается к вам бармен\nВы показываете ему чек. «Не знаешь ли ты этого человека?»\nБармен внимательно изучает бумагу. «Да, это я выдал чек сегодня утром. Странный был парень. Пришел, кстати с этим мужчиной», - показывает вам на человека, одиноко сидящего за столом\r\n-Идем к нему?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "51"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "51",
			"Weight": 3,
			"Question": "Начав разговор, вы удивляетесь его спокойствию. Спросив про его утреннего компаньона он начинает несвязно отвечать. Нужно что-то делать, чтобы понять его.\nВ какой-то момент он берет салфетку и рисует на ней. После вручает вам.\nЧто же это может значить?\r\n-Изучить?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "52"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "52",
			"Weight": 3,
			"Question": "На салфетке нарисован Андроид и управляющие команды,\nКак мы знаем, управляющие команды Андроидов состоят из трех букв: A, B и C.\nУправляющей командой называется любая последовательность, состоящая не более, чем из 4 букв. Сколько управляющий команд у Андроидов? ",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "120",
					"GoToId": "54"
				},
				{
					"Answer": "81",
					"GoToId": "53"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "54",
			"Weight": 3,
			"Question": "Человек начинает быстро кивать. Забирает у вас салфетку и уже отчетливо пишет на ней адрес.\r\n-Вы решаете направиться?-\r\n|Банк\r\n|Адрес|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Банк",
					"GoToId": "38"
				},
				{
					"Answer": "Адрес",
					"GoToId": "18"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "18",
			"Weight": 3,
			"Question": "По адресу, который вы узнали, находится старый многоквартирный дом. Подойдя к нужной вам квартире вы слышите шаги\r\n-Ваши дейсвтия?-\r\n|Взломать замок\r\n|Вломиться|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Взломать замок",
					"GoToId": "19"
				},
				{
					"Answer": "Вломиться",
					"GoToId": "20"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "19",
			"Weight": 3,
			"Question": "Дождавшись тишины в квартире, вы тихо взломали замок и зашли в квартиру. По квартире разбросаны вещи, словно тут кто-то что-то искали\nВдруг из соседней комнаты выходит человек. Вы понимаете что это андроид. Сражаться с ним бесполезно. Но можно попробовать его взломать\r\n-Ваши дейсвтия?-\r\n|Взломать\r\n|Крикнуть|\r\nСражаться|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Взломать",
					"GoToId": "21"
				},
				{
					"Answer": "Крикнуть",
					"GoToId": "23"
				},
				{
					"Answer": "Сражаться",
					"GoToId": "22"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "21",
			"Weight": 3,
			"Question": "Эта чертова машина была создана лет 40 назад,\nбыстро использовав Электронный взламщик 9000 вы мгновенно подключились к системе авторизации,\nв очередной раз вам повезло и перед вами появилось всего 1 строчка\nЧему равен х?\n(х:2 − 3):2 − 1 = 3\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "22",
					"GoToId": "25"
				},
				{
					"Answer": "11",
					"GoToId": "24"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "25",
			"Weight": 3,
			"Question": "Андроид зависает и через мгновение произносит адрес и добавляет - 7 ноября.\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":25,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "D2DOTNEXTMSK2019",
					"GoToId": "55"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "24",
			"Weight": 3,
			"Question": "Сделать селфи со стендом сообщества и поделится им в соцсетях",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "SelfiePhoto",
					"GoToId": "25"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "23",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вы говорите слово, которое узнали ранее\n-Далее?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "25"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "22",
			"Weight": 3,
			"Question": "Как и предполагалось - андроид слишком силен. Нужно что-то придумать другое\r\n-Что делать?-\r\n|Крикнуть\r\n|Взломать|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Крикнуть",
					"GoToId": "23"
				},
				{
					"Answer": "Взломать",
					"GoToId": "21"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "20",
			"Weight": 3,
			"Question": "Несколько попыток выбить дверь не дали никакого успеха\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "53",
			"Weight": 3,
			"Question": "Найти и привести спикера с именем Николай к стенду JetBrains",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Kroniak",
					"GoToId": "54"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "46",
			"Weight": 3,
			"Question": "Обеденный перерыв. Бар оживился. Вокруг много народу. Вам тут не очень комфортно и вы решаете сразу узнать у бармена про чек.\nПодойдя к нему вы показываете чек: «Не знаешь ли ты такого человека?»\nБармен внимательно изучает бумагу. «Да, это я выдал чек сегодня утром. Странный был парень. Пришел, кстати с мужчиной. Он не так давно вышел. Если поспешишь, можешь его догнать»\r\n-Что делаем?-\r\n|Бежим\r\n|Остаемся|\r\nБанк|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Бежим",
					"GoToId": "49"
				},
				{
					"Answer": "Остаемся",
					"GoToId": "EndGame"
				},
				{
					"Answer": "Банк",
					"GoToId": "38"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "49",
			"Weight": 3,
			"Question": "Из Бара до ближайшей автобусной остановки ведут три улицы, а от автобусной остановки до железнодорожного вокзала — четыре улицы. Сколько существует путей из Бара до железнодорожного вокзала?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "12",
					"GoToId": "51"
				},
				{
					"Answer": "9",
					"GoToId": "50"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "50",
			"Weight": 3,
			"Question": "Найти и привести спикера с именем Алексей к стенду Kaspersky",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Intermedia",
					"GoToId": "51"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "47",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вечер. В баре играет музыка начала века. В воздухе аромат хлебных напитков. Сделав заказ вы решаете поговорить с барменом и узнать про чек, полученный в участке.\nПодойдя к нему вы показываете чек: «Не знаешь ли ты такого человека?»\nБармен внимательно изучает бумагу. «Да, это я выдал чек сегодня утром. Странный был парень. Пришел, кстати с мужчиной. Они сидели за столом и о чем-то разговаривали. Но это было рано утром. Больше я ничем тебе не могу помочь»\r\n-Что делаем?-\r\n|Банк\r\n|Остаемся|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Банк",
					"GoToId": "38"
				},
				{
					"Answer": "Остаемся",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "55",
			"Weight": 3,
			"Question": "Среда. 8 ноября 2097 года. Спать этой ночью вы не могли. В голове проносились картины того, как человек может использовать чип и что вас может ждать по полученному от андроида адресу\r\nСобравшись и взяв с собой оружие вы поехали заранее по адресу.\nПрибыв за 15 минут на место вы встали перед выбором.\r\n-Что делаем?-\r\n|Вломиться\r\n|Выжидать|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Вломиться",
					"GoToId": "56"
				},
				{
					"Answer": "Выжидать",
					"GoToId": "57"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "56",
			"Weight": 3,
			"Question": "Подойдя к двери и готовясь ее выбить, вы обнаружили, что она не заперта\nЗайдя внутрь квартиры вы ужаснулись. В ней находилось несколько отключенных андроидов. Судя по всему, вор тестировал чип на памяти андроидов и доводил их до обнуления\nИсследовав квартиру вы нашли планшет, который прошлым днем забыли в офисе.\nРазблокировать не получается – похоже пароль был изменен\r\n-Взломать пароль?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "58"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "58",
			"Weight": 3,
			"Question": "В очередной раз вы воспользовались электронным взломщиком 9000\r\nКажется у создателя девайса было крайне специфичное чувство юмора,«Желаете взломать пароль, где «Нет» это «Да»?»\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Нет",
					"GoToId": "60"
				},
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "59"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "60",
			"Weight": 3,
			"Question": "Разблокировав планшет вы заметили что он был полностью сдублирован с вашим телефоном и собирал данные о ваших перемещениях и людях, с которыми вы контактировали. Изучив перемещения планшета вы заметили, что единственной точкой, которая не была зафиксирована – ваш офис\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "61"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "61",
			"Weight": 3,
			"Question": "Направляясь в офис вас останавливает человек с просьбой помочь ему. Вы утверждаете, что спешите, но вдруг он называет ваше имя\r\n-Ваши действия?-\r\n|Поговорить\r\n|Я спешу|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Поговорить",
					"GoToId": "62"
				},
				{
					"Answer": "Я спешу",
					"GoToId": "75"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "62",
			"Weight": 3,
			"Question": "Отойдя в сторону вместе с человеком и пытаясь его как-то отвлечь вы понимаете, что он находится под контролем вора чипа. ПО поведению человека видно, что чип был не доработан и сопротивление модулей достаточно велико.\r\n-Что будем делать?-\r\n|Взлом\r\n|Крикнуть|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Взлом",
					"GoToId": "63"
				},
				{
					"Answer": "Крикнуть",
					"GoToId": "64"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "63",
			"Weight": 3,
			"Question": "С опаской того, что вор мог исправить свою оплошность, вы не решаетесь произносить слово и пытаетесь его взломать\r\n-Взломать?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "65"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "64",
			"Weight": 3,
			"Question": "Все таки вор исправил свою оплошность. Человек поменялся в лице. Освободился и напал на вас.\r\nНеожиданно вы услышали хруст своих позвонков\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "59",
			"Weight": 3,
			"Question": "Нарисовать реплику картины «Крик» Эдварда Мунка",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Scream",
					"GoToId": "60"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "65",
			"Weight": 3,
			"Question": "Который уже раз я использую допотопные технологии предков? В очередной раз воспользовавшись электронным взломщиком 9000 вы увидели очередную подсказку для взлома:\r\nВ ретро часах x раз стрелки часов образуют прямой угол.",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":5,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "44",
					"GoToId": "66"
				},
				{
					"Answer": "22",
					"GoToId": "67"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "66",
			"Weight": 3,
			"Question": "Человек завис на некоторое время, перезагрузился и с удивлением посмотрел на вас.\n«Где я? Что я тут делаю? Я должен быть на работе. Где моя жена? А вы кто такой?»\nВы успокаиваете человека, вызываете врача и быстрым темпом направляетесь в офис\r\n-Далее?-",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "75"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "67",
			"Weight": 3,
			"Question": "Ответить на 3 вопроса на стенде сообщества",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Random3",
					"GoToId": "66"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "57",
			"Weight": 3,
			"Question": "Просидев в укрытии некоторое время, вы начали ощущать пристальное внимание на себе\nПовернувшись назад вас вырубили.\nОчнувшись вы оказались прикованы наручниками к стулу. Напротив вас сидел человек. Он находился под контролем чипа, но по глазам было видно, что он пытается бороться. Чип был не доработан\r\nНужно как то освободиться\r\nНастало время воспользоваться взломщиком\r\n-Использовать взломщик 9000?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "82"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "82",
			"Weight": 3,
			"Question": "И вновь, Вы, взломщик 9000 и подсказка.\r\nВ каком количестве трехначных чисел средней цифрой является 0?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "90",
					"GoToId": "68"
				},
				{
					"Answer": "10",
					"GoToId": "69"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "69",
			"Weight": 3,
			"Question": "Наклеить стикер от DotNetRu на свой бейдж, сделать фото и поделиться им в соцсетях",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "BlackPR",
					"GoToId": "68"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "68",
			"Weight": 3,
			"Question": "Удачно освободившись, вы приковываете человека этими же наручниками и вызываете скорую. Осмотревшись, вы понимаете, что находитесь в квартире, за которой наблюдали. Внутри нее находится куча отключенных андроидов. Повернувшись к человеку, вы видите слезы на его глазах – его надо спасать. Вы вспоминаете андроида, на которого подействовало спец.слово, но не уверены, получится ли это сейчас\r\n-Что делать?-\r\n|Крикнуть\r\n|Взломать|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Крикнуть",
					"GoToId": "70"
				},
				{
					"Answer": "Взломать",
					"GoToId": "71"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "70",
			"Weight": 3,
			"Question": "Все таки вор исправил свою оплошность. Человек поменялся в лице. Освободился и напал на вас. Темнота и свет в конце тоннеля, именно так когда то описывали конец. Увы, свет вы так и не увидели.",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Далее",
					"GoToId": "EndGame"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "71",
			"Weight": 3,
			"Question": "С опаской того, что вор мог исправить свою оплошность, вы не решаетесь произносить слово и пытаетесь его взломать\r\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "72"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "72",
			"Weight": 3,
			"Question": "Уже изрядно устав, вы все таки решаете воспользоваться взломщиком 9000. Очередной текст, очередной подсказки:\r\nКиборг и Андроид вышли из своих станций техобслуживания навстречу друг другу и встретились через 2 минуты. Через какое время Андроид придет к станции техобслуживания Киборга, если скорость Киборга в два раза больше скорости Андроида?\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "4",
					"GoToId": "74"
				},
				{
					"Answer": "2",
					"GoToId": "73"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "73",
			"Weight": 3,
			"Question": "Нарисовать реплику картины Вермеера «Девушка с жемчужной серёжкой»",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "VermeerPearl",
					"GoToId": "74"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "74",
			"Weight": 3,
			"Question": "Человек завис на некоторое время, перезагрузился и с удивлением посмотрел на вас.\n«Где я? Что я тут делаю?»\nВы успокаиваете человека и интересуетесь, что он помнит последнее\nЧеловек задумывается на мгновение, и описывает в мельчайших подробностях ваш кабинет.\nВы вызываете врача и быстро направляетесь в офис\r\n-Направится в офис?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "75"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "75",
			"Weight": 3,
			"Question": "Прибыв в офис вы видите в нем уже знакомого вам офицера, сидящего в вашем кресле\n«Почему?», спрашиваете вы\n«Память это очень интересная штука. Если суметь правильно ей воспользоваться, то можно не только скачивать данные, но и контролировать сознание. Уже полгода я скрывал некоторые свои преступления андроидами, приезжав на место и застреливая их. Взлом их безумно прост. Но мне этого было мало. Знаешь, сколько данных хранит человек, сколько знаний, информации. А управлять ими одно удовольствие. Споры, конфликты и подставы друг друга»\n«Но почему я?»\n«Меня стали подозревать, и мне нужна была жертва, на которую можно все скинуть. Я много думал о причине и если удастся доказать, что чип тебе необходим ради контроля людей – я останусь чист»\n«Тебе это не удастся»\n«Уже удалось»\n\n-Далее?-\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "76"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "76",
			"Weight": 3,
			"Question": "После этой фразы из темных углов офиса стали выходить люди, которых вы встречали в течении прошлого дня. Они стояли и не двигались.\n«Я уже вызвал полицию. Они едут сюда. Но надо избавится от улик», - говорит офицер, «Убейте себя»\nВидно по лицам людей их сопротивление каждому действию, но противится чипу не получается\n\n-Что делаем?-\r\n|Взломать людей|\r\nНаброситься на офицера|\r\n",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Взломать людей",
					"GoToId": "77"
				},
				{
					"Answer": "Наброситься на офицера",
					"GoToId": "80"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "77",
			"Weight": 3,
			"Question": "Вы с удивлением уставились на экран взломщика 9000, на нем всего 1 слово:«kcha»",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Hack",
					"GoToId": "78"
				},
				{
					"Answer": "kcha",
					"GoToId": "100"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "78",
			"Weight": 3,
			"Question": "т8 д9м6ш2 ч10 с78ж37ь 8о7я3ть к6к в23м4ть 3г4? 0к:Рфджфро гхёжф пжщфр пждрргтвйкорж, пвсткожт унрдр: Стрёрникфю",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":5,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Продолжить",
					"GoToId": "79"
				},
				{
					"Answer": "Стрёрникфю",
					"GoToId": "100"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "79",
			"Weight": 3,
			"Question": "Остался 1 человек подчиненный чипу, и 1 взлом. 11010000 10011110 11010000 10111111 11010001 10001111 11010001 10000010 11010001 10001100?",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":10,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Опять",
					"GoToId": "90"
				},
				{
					"Answer": "код",
					"GoToId": "100"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "80",
			"Weight": 3,
			"Question": "Выхватив пистолет, вы набросились на офицера\r\n-Далее?-",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 1,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "Да",
					"GoToId": "81"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": false,
			"Id": "81",
			"Weight": 3,
			"Question": "Привести любого посетителя конференции день рождения которого в ноябре",
			"PuzzleType": 0,
			"WaitingTime": 3,
			"NumberOfAttemptsLimit":3,
			"PosibleBranches": [
				{
					"Answer": "HappyNovember",
					"GoToId": "77"
				}
			],
			"ElseBranch": "EndGame"
		},
		{
			"IsLastPuzzle": true,
			"Weight": 5,
			"Id": "90",
			"Question": "Вы всех спасли и обезвредили преступника",
			"PuzzleType": 0,
			"PosibleBranches": []
		},
		{
			"IsLastPuzzle": true,
			"Weight": 5,
			"Id": "100",
			"Question": "Заложники мертвы",
			"PuzzleType": 0,
			"PosibleBranches": []
		},
		{
			"IsLastPuzzle": true,
			"Weight": 5,
			"Id": "EndGame",
			"Question": "End Game",
			"PuzzleType": 0,
			"PosibleBranches": []
		}
	]
}
